經過今晚，我好想知道狗狗用ge雷射槍係咩牌子

射左成晚毛都燒唔著一條